呢條女D電力仲勁撚過李家超

好樣衰

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

不了

JEON9YEON9

成隻外星人咁

我婆定仔

男人樣

唔講以為真係李家超

定一時似男人一時似女人

高麗發電機

非

張圖終於返黎

拉